{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001168",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101037485/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "조직감 저지 롱 스커트 - 블랙"
    },
    "text": "8 seconds ブランドで作ったロングスカートです。 このスカートは厚みのある組織感が特徴ですが、バンディングディテールがあって楽に着用できます。 デザインはシンプルで、シルエットは様々なコーディネートに合わせて着ることができるので多芸多才です。 また、こちらの商品は肌寒い中でも暖かく着ることができます。 素材はポリエステル63%、レーヨン19%、アクリル18%で構成されています。 洗濯の際は濃い色と明るい色を別々に洗濯し、漂白剤は使用しないことをお勧めします。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、ご注意ください。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、高温のアイロンがけや暖房器具への接近も避けた方が良いです。 また、金属部材との摩擦を防ぐために気をつける必要があり、デザイン上の置物にも注意する必要があります。 水洗いの際にも注意が必要ですが、一部収縮や毛羽立ちの発生があることがあります。 また、日光や照明によって変色することがありますのでご注意ください。購入者の不注意による製品の損傷は補償されません。 この製品を着用すると皮膚アレルギーが発生することもあり、白系の製品に色移りすることもありますので、着用時に注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートの特徴は何ですか？",
            "answer": "厚みのある組織感とバンディングディテールが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このスカートのデザインはどんな感じですか？",
            "answer": "シンプルで多芸多才なデザインです。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "ポリエステル63%、レーヨン19%、アクリル18%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このスカートは肌寒い時期でも暖かく着ることができますか？",
            "answer": "はい、肌寒い中でも暖かく着ることができます。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法はどうしたら良いですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を別々に洗濯し、漂白剤は使用しないことをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際に気をつけることはありますか？",
            "answer": "服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "アイロンかけや暖房器具の使用は問題ありますか？",
            "answer": "高温のアイロンかけや暖房器具への接近は避けた方が良いです。"
        },
        {
            "question": "金属部材との摩擦に気をつける必要がありますか？",
            "answer": "はい、金属部材との摩擦には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "一部収縮や毛羽立ちの発生があることがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスカートは日光や照明によって変色しますか？",
            "answer": "はい、日光や照明によって変色することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このスカートを着用すると皮膚アレルギーが発生することはありますか？",
            "answer": "はい、この製品を着用すると皮膚アレルギーが発生することがありますので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートは白系の製品に色移りしますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りすることがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "購入者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、購入者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 514
    }
}